招絲打合租屯門

碌左５９１、２８ｈｓｅ、ｈｏｍａｔｅｓ、ＦＢ ｐａｇｅｓ幾日，又去過一個好似劏房咁既盤睇……唔想住係劏房，想起碼有個廳，唔洗咁壓抑，所以搵室友一齊合租。
租金ｂｕｄｇｅｔ：５０００係極限
（見好多租盤都冇傢俬，自己買又要另外洗一筆／＿＼）
生活習慣：工作忙碌，早睡早起，１０／１１瞓４／５醒
ＴＧ：blue2736

你係男定女？

3點鐘 維園見 早D出門口呀

G持

豐景園唔錯
兩房應該唔使一萬

男ok?

我屋企有多間房

有無諗幾時要搬出黎住？
年中會搬屋，都想將間另一間房租出去

我自己一個住
屋企有多間房 一齊住？
利申男 返三放二

消防gay巴

巴打 ok ? 利申好單純

tg咗你

消防係番一放二
救護車先係番三放二

絲打，唔記得左講>_<

夾到岩就搬，冇定幾時

唔好意思，🐷樓主返嚟。唔記得講絲定巴，又唔記得開telegram notifications，真係唔好意思。
繼續招屯門絲打合租。

想問係咪有房租